吹奏得哈登既多數都係廢青

屌你老母每場罰球都咁撚多都好意思吹奏
今場哈登自己一個都25罰
對面成隊加埋先30罰
講多兩句就問你有冇睇波呀佢每個play都吹得啱
我老母都知睇一場火箭比賽要3個鐘啦咁撚多罰波
你估個個咁撚多時間睇你一分雨咩屌
火箭波真係比狗睇